<p><b>Querida Passadora de panos, a imagem abaixo faz alusão ao resultado final do projeto. Eu deixei diversos comentários nos arquivos: HTML, CSS e JS, para servirem de bússola no momento que vs. for codar.</b></p>

<img src="Captura de tela de 2021-06-04 20-02-45.png">
